龍門老細原來係細雞(耶穌)！識五餅二魚！

Tea time放題的秘方
穌哥五餅二魚贈街坊

【 產品簡介 】
✅一盒「復活菠蘿小雞（4隻）」+10個「本土品牌」救世口罩/一盒（50個）自家瓏門口罩
售價：$200

呢件嘢見到都唔開胃

多士加上奶茶 要便秘多難

食過一次
味道ok
但係兩塊包太厚

同何wayne曲奇比呢？

何來有魚

曲奇

秒

朱古力加紅豆，用腦諗都知難食啦，閪杰

朱古力醬係冇味的
紅豆係唔錯

香脆魚柳

無餅

又唔係佢食

推

屌,你啱

個餅係解麵包

復活菠蘿小雞

有炸魚的

有齊大小雞樂